23歲人女仔手都未拖過，是咪可悲

有冇人接手

Ptgf 幫到你

窮拎一個